---
author: mgalves
categories:
- Negocios
comments: true
date: "2010-06-10T00:17:37Z"
slug: startupmeetup
theme:
  name: twitter
title: StartupMeetup
wordpress_id: 752
---

Ontem aconteceu o primeiro [StartupMeetup](http://startupmeetup.com.br/) em São Paulo, no Bar Wallstreet. O evento, organizado pelo pessoal do [ReadWriteWeb Brasil](http://readwriteweb.com.br/), pela [Sambatech](http://www.sambatech.com.br) e pela [Aceleradora](http://aceleradora.net), tinha como objetivo promover o encontro de empreendedores e investidores.

Fui representando o [Job4Dev](http://job4dev.com) e o [SigaSeuTime](http://www.sigaseutime.com.br) (que aliás prestigiou o evento com todos os seus sócios presentes), com o intuito de conhecer gente, projetos e possíveis oportunidades.

<table align="center" style="margin-top: 2em; margin-bottom: 2em">
    <caption align="bottom">SigaSeuTime e Indike, trocando uma idéia</caption>
    <tr><td>
     <img src="/images/2010-06-10-startupmeetup/4685442764_0d95ccf46b.jpg" />
    </td></tr>
</table>

Bati bons papos com o Diego Gomes e o Edmar do RWW-BR, o Yuri Gitahi da Aceleradora, com o pessoal da Confrapar, com os sócios da Indike, do Canal do Crédito e outros.

Saí de la com algumas idéias novas.

E bastante animado com este cenário razoavelmente novo e bem ativo, de gente jovem querendo construir coisas novas.
